點解下晝d繁忙巴士線全部都咁早開？

唔係5點就係6點，頂盡7點，乜依家香港人咁早收工架咩？

寫字樓唔會個個都咁早收工掛